有乜原因令到五六十後嘅香港人咁迷信中國？

當時嘅教育做咗啲乜？

推

佢哋主要新聞來源就係tvb

五毛JR

因為英文好撚廢 英國時代上唔到位 覺得鬼佬蝦鳩佢地
諗撚住大陸會同聲同氣 就有位上
結果都係做狗

講真你係大陸唔岩派系都好易死人
廢老呢啲局外人仲想靠黏上位
咁咪含得撚橡皮糖 變曬做中共condom

同埋當年既南來學者同專業人士好多都係大中華撚

真心愛支個班多數唔識字。
看風使舵個班都係想食埋支那條尾水，今次取消美國關係法件事，班友現晒形。

話就話有學識同專業人士
本質都係蝗蝗地
大中華膠，貪小便宜，走後門靠關係，有錢大曬

其實同今天好多單程蝗又或者IANG差唔多
好在以前冇依家咁多人 所以先冇好似我地咁本土VS外來
睇下以前廣州
本地人同外省佬分得好撚清

隔咗十幾年都未醒？

有啲洗濕左個頭 有啲真係有著數嘅
好似仆街元秋老公間公司咁
不過條數點計都係中共著數咁解啫

呢代人正正係紅衛兵一代，走左落黎都係改唔到d劣根性